## API DE LIBROS

Esta es una api para interactuar con los libros registrados en la biblioteca.

```js
const apiLibros = require('api-libro')

socket.on('req:libros:view', async ({}) => {

            try {

                console.log('req:libros:view')

                const {statusCode, data, message} = await apiLibros.View({})

                return io.to(socket.id).emit('res:libros:view', {statusCode, data, message})

            } catch (error) {
                console.log(error)

            }            

        })

        socket.on('req:libros:create', async ({ title }) => {

            try {

                console.log('req:libros:create', ({ title }))

                const {statusCode, data, message} = await apiLibros.Create({ title})

                return io.to(socket.id).emit('res:libros:create', {statusCode, data, message})

            } catch (error) {
                console.log(error)
            }

        })

        socket.on('req:libros:update', async ({ category, section, title, id }) => {

            try {

                console.log('req:libros:update', ({ category, section, title, id }))

                const {statusCode, data, message} = await apiLibros.Update({ category, section, title, id })

                return io.to(socket.id).emit('res:libros:update', {statusCode, data, message})

            } catch (error) {
                console.log(error)
            }

        })

        socket.on('req:libros:delete', async ({id}) => {

            try {

                console.log('req:libros:delete', ({id}))

                const {statusCode, data, message} = await apiLibros.Delete({ id })

                return io.to(socket.id).emit('res:libros:delete', {statusCode, data, message})

            } catch (error) {
                console.log(error)
            }


        })

        socket.on('req:libros:findOne', async ({title}) => {

            try {

                console.log('req:libros:findOne', ({title}))

                const {statusCode, data, message} = await apiLibros.FindOnde({ title })

                return io.to(socket.id).emit('res:libros:findOne', {statusCode, data, message})

            } catch (error) {
                console.log(error)
            }

        })
```
Solo se puede registrar libros de categoría A